推到完場：鐵甲威龍

好唔好睇
依家好似冇咩睇頭

比大部份英雄片好睇

冇乜人睇？

個主死左

無人睇

下 新?

點解唔裝條J ?? 至少可以打J

我以為1987個套

呢套同 未來戰士2一樣......明珠播過N次

係 對手 行唔到樓梯

黑色都唔夠cyber

幾有意思呢套真係

好撚型仔

samuel jackson個假髮

都係光頭型啲

點解無人睇
cyborg呢樣嘢幾值得思考

你咪講左個原因出黎，呢度香港黎架

黑警

佢老婆完全唔知喺到做乜鳩

勁垃圾。。。。。 完全冇劇情 on99 一忽忽

隔離個保鑣on99咁企係度睇住老細比人射

點解無劇情，同ss，avg呢啲比好好多la woo